ATTENTION! Lihkg is not a reliable source!

Hello. Welcome to LIHKG.
LIHKG is one of the major Internet forums of Hong Kong. It is also one of the information hub of the protest.

However, please be aware that LIHKG is not a reliable source of information. Why?

1) Presence of state-controlled accounts and bots

LIHKG accounts are not easy to get, but they are not hard to get also. The government can easily generate ISP emails in bulk and make an army.

These accounts (aka 50cents) might be obvious, but they also might not. They can pretend to be one of the protestor and try to do some spin control and framing.

This would get worse especially with the World sub board. The inherent difficulty of the Cantonese language and the unique, isolated LIHKG culture made the cost to infiltrate LIHKG relatively high. However, as the World sub board is a new place designed for new comers and uses English and other languages that are more accessible ble, manipulating contents on this sub board is way easier.

2) Loose regulations on contents

Our mods (admins) do not interfere with user contents actively. Usually they remove posts that contains nudity or personal information only. ( Though starting from a recent update they are trying to take down fake news.)

This would give room for misinformation to grow and spread. Not only fake news but also political spin controls, promoting Defeatism, polarising contents, and much much more.

Doubt and think about every post and every comment. By saying this I am not discrediting LIHKG. Instead, I love this place and don’t want it to become a hub for misinformation and I don’t want it to be perceived as such also. When browsing LIHKG, remember to think critically!

1/10

Push

push

always good to actually process the information received

True push

2/10

Always spend some time validating info!! We can’t possibly make sure everything is true and only the truth is to be told

3/10

push

Hong Kong is not China

Push
Please do fact check

ACHTUNG!
Lihkg ist nicht zuverlässig!

pishhhh

Push. I once heard LIHKG had red force to upvote and create majority, hence credibility, which is ambiguous and similar to HK01. It fakes many ppl.

Push
You can see , but don’t believe.

Absolutely

Background info:
Few days ago some members discovered that 日Chinese backed media HK01 possibly took part in manipulating LIHKG contents

Observe and analyse!
Use your critical thinking before believing anything

welcome to LIHKG

4/10

5/10

6/10

In the sea of information, don’t get drowned by the flood of fake news.
Enjoy here, my English friends

pump

FREE HONG KONG DEMOCRACY NOW
FIVE DEMANDS NOT ONE LESS

Push
5 cent and popo like to spread fake news here!
Hi popo

Push
For reference only!!

7/10

welcome to lihkg

6 demands, not one less!

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

Noted with thanks

8/10

Wow

9/10

push
anti chinazi
please fact check all the news from lihkg
lot of chi-na attacking our website

10/10

Think independently is the key while browsing lihkg

Five demands not one less is the majority.

Hong Kong need autonomy!

Many Chinese hacker and Hong Kong police are published some fake news in LIHKG, be carefully!

An excellent way to train for your critical thinking skill

please get full picture

100% agree, lihkg is infiltrated long before the World Sub category, it only gets worse

everything need to fact check once

Please always be reminded to fact check and think independently

pppp

Yes. Fake news here too

so true, critical thinking is king

This post is important

Lihkg is the most popular gay forum in the World

Pushpush

pish

fair and honest, worth pushing

oh thanks for telling us your mother is actually female

this post shall be pinned

Brains are awesome. I wish everybody had one.

Pust!

Agger

Bookmarked man

Push! Welcome all

fact check is good

Agree

Beware of 5cent

Just like when you’re using Reddit/Twitter there are bound to be many CCP sponsored trolls here. Think critically and you’ll be fine.

Fact check before anything

Saying it in English is so fun

For those who are new to lihkg please think critically before copying any source to other forum!

推Push = keeping the topic up on popular page

That’s true. Critical thinking is the key to use LIHKG wisely

Why so serious?
Dont take every message seriously

good post for foreigners

true
must fact checked first

true. please be aware of that. Dont be misguided by some info without supporting source

Be aware of those accounts with a”P” next to his user name, especially their account# starts from 3xxxxx.

They are new accounts which may be the spy / 50cent supported by CCP

Why does my user name has a “P” next to it?

Two reasons

1. Any new account created after June 2019 (start of the protest)

2. Any account hasn’t been login/ active for at least 90 consecutive days

Critical thinking is also a key.

Critical thinking is far more important than anything in LIHKG

Please be familiar with the internet!!!

strong post push

I know it is basic but sometimes people do forget, especially when the situation out there is not that bad.

But LIHKG is the wild. It is a tough battleground of the information warfare. Just a safety reminder telling everyone to buckle up.

Agree!

Always have critical thinking and beware of Chinazi propaganda machines.

Critical thinking is the key

tui

Push push!

Stand with Hong Kong

Save hong kong

thx bro

this post should be permanently up-post

or make it as the disclaimer of this world channel ...

Agree, be cautious with all information in social media.
Try to get the truth before comment. Avoid fake news.

Treat LIHKG as one of your information sources but don’t over rely on it. Too many state controlled fake accounts and bots here. Critical thinking is always important

Strong Post Must Push!

Push (too bad P license cannot push)

Push
HK version of Reddit is not a good analogy

Push for you

Yes

pish
GFHKSDGM！

Agger, don’t just follow what ppl said
Think twice before reply/vote/action

Free Hong Kong
Revolution Now

well say, for me, i just know i go to school by bus

Is

Again LIHKG is not a news source. This channel is for you, who don’t understand chinese, that could possibly find more updated information about a day’s protest.

As every protest we, the hong kongers’ media would definitely have our live broadcasts and people in this forum may share clips from these broadcasts as the evidences proving police brutality.

Despited that the information shared may be more updated, there is a high risk of the information could be unreliable.

Please THINK CRITICALLY as the host said and if possible, report the truth to the international.

Once again, thank you.

Surfing lihkg,no need to be serious

Beijing is also here

Nice one bro

Have to fact check and think it by yourself first rather than just trusting lihkg

welcome to Lihkg
pushhhh

critical thinking and fact checking is crucial.

State controlled accounts constantly try to stir up conflicts and arguments by pretending to be extremists, either supporting extreme arbitrary violence or extreme peacefulness which gets nothing done.

Push. Please be careful to any breaking news.

Tui

fced is not fced

pp

Exactly

Anti-chinazi

Welcome to lihkg

Its true

Push, it’s a post must see

Indeed! Can take reference but don’t trust everything here

PUSH

it's a good discussion platform before the infiltration of HK gov.
However, it's still a source of information to observe how HK protectors think.

Good notice to the foreigners, bro

Push hard

That’s the fun part about using Lihkg. You gotta have a clear mind for the overflowing information. Think Critically

Welcome to “world” channel

p

Push push push

ppppush

呢到根本無人睇唔明我寫咩
我話既

Brain is a good thing

support

Up to the TOP please

the importance of thinking independently together

Good way to develop critical thinking in lihkg

Agree. “Think critically” is very important in this period.

push means to push this thread forward.
to all press, you may reference this forum about the culture of hk netizen but please try not to believe all content due to the state controlled account crowded in this forum. the atmosphere is changed compare to what it was months ago.

More English?

推

英文文盲幫推

Think

Strong post leave name

Push push~LIHKG information is not reliable anymore

bump

Welcome to LIHKG

Fucking right

agree.
Don't trust LIHKG so much, as a first-hand source, you have to filter yourself

reference only!

Push!

Hi, world!

Push 唔到

Up

Think critically

ture push
the forum is good to be reference of latest news and trend, but please do fact check before quoting the posts

Literally correct!

You may click on the name of the ures who has posted a certain comment to have a look at what posts he or she has published to have a general feeling of whether he or she is a ‘30cents 三毛’working for the CCP.

always maintain criticism

True
Push

Please think twice before you spread the information out! And remember to fact check!!!

push.
Luckily the pro-Beijing writer not very good at English.
By using English to discuss, we still have advantage now

wow
world channel

That’s right

You are wrong... There are way lot more English speaking pro-Beijing trolls than Cantonese speaking one.

In order to pretend a real LIHKGer not only you need to be fluent in Cantonese, but also know the terms and traditions. However, these are no longer obstacles when the discussion is in English.

push, hi my international friends
pls fact check, don't trust all the post

It is always a good practice to fact check and think before you react

50cents

啲鬼佬一陣以為係rapper

That's fucking true

仲要加埋個aka

we have got Eng channel, finally

True and push Hi oversea brothers

岩呀 成日唔諗就覺得連登D資訊無錯

Dear foreigners, welcome any questions

Tons of CCP undercover is in lihkg be aware

屌

Worldddddddds

pish and welcome to lihkg

We need to keep this up

Do not blindly believe in every post. Having said that, I still hope more diversity and fruitful discussion will be seen in this forum as it is now opened to English speaking people as well!

push.
be careful of the information, it may be released by the police or 50 cent.

Well said my dear friend!!

correct

fight for freedom
stand with Hong Kong

This needs to be pinned

this need to be bookmarked

Hello World

yes, foreign readers and journalists need to know that there are a lot of China trolls in this forum. they always spread misleading information to provoke extremism to sabotage the movement, or exaggerate the internal divide among the users

Pish

Push~
First thing to know when enter LIHKG

push
welcome to lihkg

This is so true

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

Use your judgment

English should be the most suitable language to communicate here

Diuuuuuu jenggg

Free Hong Kong

Think critically please

Please check carefully before you judge, eg. fake news or photos.

important info before starting

since lihkg is having a lot of 0.5, therefore don't trust everything on lihkg
Please remember to fact check!

Hong Kong is not China!
We fight for democracy and support all defence freedom.

Fight for freedom
Stand with HONG KONG

be critical bro

Support

Hong Kong is not China!
Lihkg is not a reliable source

50 cent: 1 fake msg can bring me 50cent

Push, LIHKG is just a forum for entertainment and chitchat

Though lihkg is somehow not reliable, you may still find some useful information / news here.

PUSH, just for reference only
Don't be serious here

I go to school by bus

Welcome to LIHKG and push

Lm=push

nice reminder

give me democracy or give me death

Fact check

Push, welcome to Lihkg!
You could get the first hand news here

yes indeed

think critically

WTF!THIS IS HONG KONG POLICE!!

Fact check is a goooooood thing
Welcome to LIHKG

Consider the source is reliable is very important while you are browsing LIHKG

Yes. enjoy and have fun here. instead of get your most updated ideas and info on LIHKG, you may discovery how LIHKG HKers lovely are.

Push.

PUSH, Welcome to LIHKG

Originality is high here, and info are so updated but you probably need to research before you can put serious trust on the contents

I think that "lihkg is not an official source of any party" could be a better topic

Anyway, an critical thinking mindset is always need for all forums' information

Push and support

Thank you for coming and standing with Hong Kong.

Do not judge the popularity/realisability of a post with its likes number only, it still could be false news.

can't agger more
(agger = agree)

thank you bravest protesters

Truuuuuuuu

Agree! Let’s consider independently before action! Keep flighting, Hong Kongers!

UPVOTE !!!

Noted with Thanks

Thx for pointing this out for international friends

Finally! Wellcome to LIHKG and be careful!

ok noted!

This platform is indigenous but has been penetrated by state-owned accounts so sometimes it does not represent the opinions of true hong kong-ers

A place to train up our critical thinking

Hello world

be tending

Push push push
It would be much better if our admin could pin this post on top to alert all the newcomers!!!!!!

Welcome all foreigners joining LIHKG! A critical thinking mindset is exceptionally important when visiting LIHKG and please be reminded to fact check everything.
#StandwithHongKong
#FightforFreedom

101

完全唔慣連登有英文post

Push welcome to LIHKG

push
hope you all enjoy lihkg and understand more about what hkers think

You’re fucking right!

Yes LIHKG is not a reliable source

push welcome to LIHKG

Welcome everyone thank you for support us
Free Hong Kong and free the world

up

This is merely a platform for people to freely express their view. News media should carefully read contents here as it may not represent mainstream opinions.
The majority of users here supports the protests and are pro democracy. We don’t want violence but we see it as a necessary means to fight for our demands.
We welcome foreigners here to better understand our views and the situation in Hong Kong.

Glory to Hong Kong

Lau Chu nice

Thanks and push

All in all, treat this as reddit.

U re damn right

Ture. Be careful everyone. Chinazi spent a lot hatchet man.

Hello world!

that's truly important

Push five demands not one less

Announce the real situation to the whole world

Pushhh

always think critically

Old news is so exciting
上連登，勿認真

dont believe every thing you see
chi com spies are every where
keep thinking

push
well said

lots of popo here

Good reminder bro!!!

LIHKG is for reference only. Please keep reading news from other platform

Thank you for your coming in LIHKG, we are HongKongers

I'm glad this post exists. Just like any other online forum, this is full of malicious bots, and trolls, and people who keep releasing fake news with the intention of discrediting the site's users.

Think of it as Reddit. Some cool thoughts but also memes everywhere.

Push! Please don’t believe all information in LIHKG as there are many fake accounts who spread misleading news

Need factchecking

Be careful of the misleading chinese 50cents

True ! Push

Accurately.

push, welcome to LIHKG

yo check it out

Yea one doesn't just trust whatever he/she reads online.
If you do, you below the average intelligence level of us human.

We should try our best to keep this platform informative with this new World page

Go to LIHKG
Don’t be serious
Was the motto of the forum

LIHKG manual

free hong kong

cant vote but can push

Watch out! Troops of 50 cents are trying to spread fake news in order to help Chinese Communist Party to Kill freedom of HK!

Think critically please. Try to suspect everything and find out the truth from several sources

Bump

well said
push

Friends from all over worlld. Welcome to LiHKG

LiHKG is a window to peek into most protestors' 通曉thoughts.

Of course there are factions of 50 cents Army, anarchists, racists and right and left leaning groups

Bump again lol

useful post,push

cant agger more !

This post is legit.
Even the local members tell the same.

push your mf

Agreed. It's a good starting point for fact-finding or if you just want a good laugh, but always fact-check the information you find on here.

As always LIHKG is always the reference of opinion. So please have a closer look and investigate the validity of everything by yourself.

Well said, LIHKG is only a online forum, there’s no guarantees that everything is true, not to mention
government controlled accounts are creating fake news

This should be pinned as top post

Support!

HK police killing people
They are animals

Great post.

Most intelligent beings, Chinese or otherwise, know "Caveat Emptor" well. But it's a sweet reminder. Online BBSes in China however contain "more truth", it's just vast amount of facts and opinions are missing

real Lihkg members will try to post the reality info but not always, pls use your brain to think and identify.

I totally agree with you

Strong post

Push you to the top

Fact check is really important.

be wise

Keep claim and fact check , be smart always

tui again

trust only your brain

It would be better to fact check sources. And think carefully after reading every opinion.

[translation] Letter for Hong Kong

長期置頂

Agree
This a a Very Important Post

push

Always keep thinking and challenge the information you got.

can't agree more

Fight for Freedom
Stand with Hong Kong

Hey World, welcome to Lihkg!

push!
lihkg is a forum.
don't treat it as official news source!

Hi journalist

Pish to the top

必須收集大量證據 警犬放火 警犬打爛店舖 警犬10月4號在街上唔見人 絕對懷疑去咗打爛港鐵 大量設施
要政府交出10月4號的 港鐵cctv
10月4號 點解一個都拉唔到
10月5,6號就係咁拉
10月4號 打爆曬後，林鄭一早準備好出嚟演講怪責示威者， 跟7月1號的打爆立法會陰謀一模一樣
話畀外國傳媒資知，學生打爛地鐵只想市民免費乘坐， 從來沒有宣傳過破壞港鐵列車， 令廣大市民造成不便， 港鐵係運載示威者離開的主要工具，不可能畀示威者破壞至不能運作

示威者冇理由可以喺觀塘站放火
八點幾已經關咗閘 😡
夜晚十點半 消防到場撲火😳

.

必須收集大量證據 警犬放火 警犬打爛店舖 警犬10月4號在街上唔見人 絕對懷疑去咗打爛港鐵 大量設施
要政府交出10月4號的 港鐵cctv
10月4號 點解一個都拉唔到
10月5,6號就係咁拉
10月4號 打爆曬後，林鄭一早準備好出嚟演講怪責示威者， 跟7月1號的打爆立法會陰謀一模一樣
話畀外國傳媒資知，學生打爛地鐵只想市民免費乘坐， 從來沒有宣傳過破壞港鐵列車， 令廣大市民造成不便， 港鐵係運載示威者離開的主要工具，不可能畀示威者破壞至不能運作

示威者冇理由可以喺觀塘站放火
八點幾已經關咗閘 😡
夜晚十點半 消防到場撲火😳

push
HK popo are terrorists

True, there are some inspiring ideas and discussions, but MANY 50 cents (China) and HKPOPO accounts as well.

So please always do fact checks while obtaining information from lihkg.

If you can't figure out whether the statements/ sources of info are valid or not, please stay tuned and come back from time to time, see if there are any verifications provided by other people.

5DemandsNot1Less

Agree, but still can be a trigger point to fact check

i go to school with my brain and conscience.

Push
Think independently is crucial in LIHKG.

Thanks!

Push

And thanks for focusing on Hong Kong’s situation

push!
lihkg as similar to other forums like reddit or twitter are full of wumaos. please use with caution.

又要推返

i use LIHKG as my reference

Maybe some of the protester are using Lihkg but not all of the Lihkg users are protesters.

At the the same time, Lihkg is just a forum. Actually, some users may come from other country.e.g. net army from china

Ps: many Lihkg users are just participating through youtube live

LIHKG may contain fake news and misleading info, just like the other forums.

push

please use critical thinking to justify

What does it mean? Is it a Cantonese saying? Does it mean someone is stating the obvious?

G

Sure

And some accounts release posts and comments about racism which are very disgusting

Please be noted that hongkongers respect all people and will not give such contents

得閒推一推

Upvote

PUSH PUSH PUSH
It's fucking noteworthy that flocks of popo also own LINKG's accounts. Probably they will exploit this platform to manipulate public opinion and even arouse public sentiment to their own ends.

Friends from all around the world.
Welcome to Hong Kong.
Feel free to leave your message and share with us

THAT IS TRUE

Agree, there are too many fake news and hate speech made by accounts from state

Communist fake news is coming

HongKong is not China too.
Hong Kong is not a place, but it's people,
We respect all the human beings in the world, ONLY not to the people under control of CPC.

#antichinazi

Yeah exactly

Thanks for spending your time here in Lihkg.
This is the situation now in HK: we don’t even know when will this forum being banned by CARRIE LAM n her FUCKING TEAM.

But we will still do our utmost to speak up for freedom. It’s our basic liberties!

Please stand with Hong Kong .

Hong Konger are fight to a 1.4 billion Chinese. I don’t know the linkg account who they are. Maybe they are come from China or police.

CCP bots framing “HKers=racists” myth at max speed beware guys

agree

Smart boi